廣東話 繁體字

有無人真心好欣賞廣東話同繁體字既鏘鏘有力

能夠細膩詮釋到任何想表達嘅事

發音又靚 又有力
垃圾普教中

支持廣東話
普教中